植物燈廿四小時照住對面樓都唔犯法

如題，頭先東張西望話最多民事索償
如果成棟樓一齊種菜會唔會燒著對面樓架

對面樓24小時受到攻擊